梁凱晴個樣咩事？

不嬲都靚

崩壞

個腦缺氧搞到弱智?

死五毛对手足評頭品足？

觀塘森本つぐみ

不嬲得對波

屌你唔識尊重？

尊重?
條友放晒飛機要搵人幫佢執佢手尾啊
嗰啲人又唔使尊重嘅?

佢有靚過？